[正視聽］大家唔好拗啦 喇沙仔條片根本喺3/4/2020已經流左落twitter

唔方便放link google

twitter 喇沙 edison chow

First link

應該係條死基佬流出

我覺得係因為唔肯比錢？

（SL人UT）

叫得Edison就鐘意流岀

有啲校服J相的確好早之前已經喺twitter流出咗

利申gay
一早睇過

係唔知點解tg group傳起 連登先講

基本上當事人四月已經知道流出左架啦

突然傳開左

本身只係gay佬圈子入面傳
條片都係基佬剪 唔係點會咁多打飛機片
係有人終極仆街咁放上連登

應該比人勒索 比左一次錢㩒住 第二次唔肯比就流出？

可能係咁
好多基佬賣片賺錢
而有d買家可能金錢瓜葛、報復心態點都好
就會free返條片出黎公海
潛規則就緊係比完錢睇完爽完就算
但總係有d八婆娘娘 你懂的 鍾意搞大件事
想人睇到條片 或者 靠條片增加自己個twitter個人氣

可惜太多人根本唔理人感受，身邊好多人都話咩拍得片預左流出，同話女仔著短裙預左比人強姦一樣 blame the victim
掛住食花生唔會諗當事人
其實我覺得係私怨，可能得罪人唔知，邊有人咁有心整咁多嘢，你估佢明星咩